被女朋友分左手

其實冇咩大事，只係佢覺得一直嘈交好嘈繼續唔到落去結束就3年既感情，初戀各位巴打記得珍惜另一半，唔好等佢走左先黎喊

大把女等緊你

我都知道佢冇心留都留唔住 但係話想唔記得就唔記得就好啦 係咪個個女人都咁絕情

巴打加油
聽日原本係同佢嘅半年紀念日
打咗篇文準備托人send比佢
佢回心轉意只係bonus
旨在放低佢

駁兄

大家加油啦
我慘在係佢話比一個星期佢諗清楚
一個星期後係另一個星期
之後我用盡全力認錯加保證改下自己既皮氣
今日車佢番去果時同我講分手，話我改變自己只會令我自己唔開心
但係，佢有冇諗過呢加我仲唔開心
我係接受唔到d女仔用冇feel你改唔到既理由做分手理由
好似恨恨咁傷緊個咁
Sorry for 1999

3年好痛, 巴打振作!

我本身以為分手果下我會講d難聽日野比佢聽
但我做唔到，分手果下都唔想傷害到佢
誰不知半夜流淚的人只有我一個

點解接受唔到
男仔都可以用同樣藉口

係咪即係玩夠左，冇引咁
我覺得好不負責任

其實男人都係咁

自己冇試過 答你唔到
紅絲

冇試過係好事

聽日唔洗返工？

等開sem pt又冇得番

yr 幾

垃圾hd仔 最尾一年

巴打每次嘈完有無氹返女朋友先
女仔好易為呢啲野心淡

就畢業 享受下最後一年
分手岩岩發生？訓唔到可以開套愛情片 喊一場 男人都可以喊

就係唔夠囉我覺得，因為嘈又嘈多左

10點到分手，揸車番屋企果時都喊到路都睇唔到
一直到呢加，諗到之前既時光就係到流馬尿

我明 好好地大喊一場

我會架啦

求吹水，只是不接受hehe

佢就黎生日 已經諗好整咩送咩食咩 先黎分手

你都要覆人㗎大佬

如果你覺得佢仲係愛你 唔係比帽你既話
就追返人啦 唔好放手

我唔肯定佢仲愛唔愛我，佢只係係咁講番唔到轉頭
但係我唔會放手 多謝你巴打
我其實想問下絲打們
有男仔咁做會唔會覺得佢冇用，煩

其實我係絲打黎
我自己既話 如果我仲愛我男朋友 佢做好多野挽留我一定會返轉頭 但你一定要證明到你好有決心去改（雖然我都唔知你地因為咩而嘈）
女仔好需要人氹 佢口話分手但其實都好想人追返佢
口不對心是常識吧
不過我唔知你女朋友咩性格 佢到底有無深思熟慮過先講分手 定一時衝口而出
但如果佢已經唔愛你 你做咩都無用...

希望佢仲有一絲愛意啦

巴打 同你一樣 一直話返唔到轉頭
岩岩隔離睇掌post話完了吧 如無意外

完了吧，如無意外

完啦，好嗎？
大把女等你

我都係早幾日被分手同你一樣 下個月就三年 我都係初戀 第一 二年好開心 第三年已經覺得佢變左好多 佢係鐘意你就咩問題都唔係問題㗎啦 唔好將所有問題怪哂自己身上 咁樣你會好辛苦 慢慢走返出嚟嘅

下個月四年 希望大家都唔會後悔

佢係初戀定你係初戀？

八年 唔好因為被分手而將啲野攬晒上身

三年唔短 會唔會其實佢已經比過好多次機會你 最後先狠心分手

一直嘈架又真係好難頂

無論點都好，一時間真係失去左方向

我明呀

但係我唔明係

集氣

我三個幾月都已經傷心都變廢人
三年我諗我會自殺
最慘係自己冇野可以阻止佢走。。眼白白睇住佢入u 識男朋友 留低自己一個
要走既點都留唔住

加油啦巴打